Mon post 狗 同 我 入 黎！！

屌你老母唔好以為我地唔知你偷撚左手足啲Acc岀post

你咪繼續岀分化post囉

我地未撚驚過呀

今日全世界都會岀黎！！！！

我地有自由獨立思想架！！！！鐘意去邊就去邊！吹咩！

去邊你都分化唔到架啦

不割蓆 不分化 不篤灰 核爆都唔割呀

收皮啦你